由灣仔去金鐘嘅巴打小心

警察總部外嘅依條橋好多犬，仲set埋路障
見車同行人都被犬問話，大家小心

Push

push